[懷舊]有冇人仲記得PS2隻捉猴啦Party

以前成日同屋企人玩
冇記錯既話可以裝隻眼仔支援埋體感
幾個人用同一部機玩
隻Game詳細玩法同個名我都唔太記得
但淨係記得好好玩
玩極都唔厭
有冇人都有玩過

ps2個陣有得裝眼仔啦咩
唔係3先有咩
捉馬騮玩過123集
真係好好玩
啲武器好有趣

猴子愛作戰

我需家仲有係度 部ps2仲未壞 有時會開出黎玩下

而家

留明

party 係最好玩，因為唔洗捉，係玩其他小遊戲，好玩到痴線

神game 細個覺得好刺激

嗶扑猴？
中學回憶

Ape Escape ?
細個PS1 玩過第一集
地圖勁過引

隻ＧＡＭＥ整得好好
可惜之後冇再出

點解無重製

堅正

有啦
我肯定
我記得仲好似叫eyes toy？
因為我窮撚
細個屋企淨係得ps2
所以好肯定

識野
超好玩

psp果隻又係好玩到痴線

我到依家都未知捉乜鳩猴 因為我玩個集係鬥快跑步 玩家限時生存咁 拎把劍打交打對手落樓 完全唔關馬嬲事

ps2凈係玩過捉猴啦3
記得有彩蛋係嗶波蛇叔潛入game
好玩過原本主線

我都記得

正Game係用網捉猴
你果隻係Party game
好好玩

ps2 果隻真係童年回憶黎 同個朋友日日打打足一個暑假

呼拉圈競賽，潛水艇，仲有人手fatfatfat 直昇機

你玩呢集係競技主題 應該算spin off

以前有啊 冇錯係要用埋eyetoys去玩 最記得有個抹窗遊戲

係
好好玩
點解而家冇再出